\documentclass[aspectratio=169,12pt,unicode]{beamer}
\usepackage{luatexja}
\usepackage{luatexja-fontspec}

\usepackage[ipaex]{luatexja-preset}% IPAexフォントしたい
\renewcommand{\kanjifamilydefault}{\gtdefault}% 既定をゴシック体に

\input{style}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%% タイトル %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title[略タイトル]{タイトル}
\subtitle{サブタイトル}
\author[略名前]{名前}
\institute[略所属]{所属}
\date{\today}

%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%% 本文 %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

% title frame
\frame[plain]{\maketitle}

% 目次
\frame{\tableofcontents}

\section{サンプル}
\begin{frame}
    \frametitle{スライドタイトル}
    \framesubtitle{サブタイトル}

    スライド内容

\end{frame}

\section{説明}
\subsection{ブロック}
\begin{frame}{block}
    \begin{block}{ブロック}
        \begin{itemize}
            \pause
            \item \structure{スライドの構成}の強調
            \pause
            \item \alert{重要な項目}の強調
        \end{itemize}
    \end{block}

    \pause
    \begin{alertblock}{アラートブロック}
        アラートブロック
    \end{alertblock}
\end{frame}

\subsection{コラムン}
\begin{frame}{columns}
    \begin{columns}
        \begin{column}{.4\textwidth}
            itemize のテスト
            \begin{itemize}
                \item テスト1
                \item テスト2
                \item テスト3
            \end{itemize}
        \end{column}

        \begin{column}{.6\textwidth}
            \includegraphics[width=\columnwidth]{switch.png}
        \end{column}
    \end{columns}
\end{frame}

\subsection{Overlay Specification}
\begin{frame}{Overlay Specification}
    \begin{table}[t]
        \begin{tabular}{c|l}
            Overlay Specification & 説明 \\ \hline
            <1> & 1 コマ目のみ表示 \\
            <1-3> & 1 から 3 コマ目のみ表示 \\
            <3-> & 3 コマ目以降表示 \\
            <-5> & 5 コマ目まで表示 \\
            <1-3,5,7-> & 1 から 3 コマ目、5 コマ目、7 コマ目以降表示 \\
        \end{tabular}
    \end{table}
\end{frame}

\frame{\centering \Large Thank you for your attention !!}

\end{document}
